【有線新聞】應徵參與撐林鄭集會

【應徵參與撐林鄭集會】

特首選舉，參與集會有糧出，包膳食，這份工哪裡尋？《新聞刺針》去過應徵，直擊這份工有何待遇、如何運作。

#3月27日

癡線